女女入一入

有冇17歲嘅女仔係追求穩定過世
利申：17巴過多2-3禮拜18 啱啱比人飛打算過世

真係無撚奈左 呢個時勢仲有人係到發神經

我刀想識仔仔

我明 但有時候我都係想要個依靠
利申：遲d 18區見

鳩痕？ 想搵女過世 香港過到今次先算啦

你做好自己喇 真心的囡囡總有一日會黎

多謝

你仲有起碼60年命，講咩撚過世

拍咗幾次拖 有2次比人玩玩

做咩事搞到分手呀巴打

之前都係咁樣揾番黎？

唔係
算啦 呢個post同我沉咗去
個個以為我冇做過嘢
我只係想發洩下 麻煩巴打

好後生啫你，咁快想過人世，唔係識諗，而係懶。
當初會唔會係太易同人開始？

廿歲都未過就諗住過世出到社會有排你捱啊

你明唔明十八要成為點樣既人?

咩60年命 政苦官員話有120歲架

救港緊要啲！

Ok